我地同暴政鬥力，但更加要鬥智

暴政既行動背後，肯定有班高智商既策略團隊

我地亦需要有一個智囊團，提供策略去令今後既行動減少犯錯，增加效率